I’m just a sucker for cold-hearted lover

You made me suuuuuuuffffffffffeeeeeerrrrrrr

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在